而家和理非可以點樣出黎support

我係和理非

前日有去中大送物資，係近2橋幫手
琴日有去旺角做睇住

但係我發覺我咩都做唔到
你叫我勇我勇唔起

黎緊有無咩活動係和理非可參與做到畫面比國際睇的，話比人聽我地點都support

set路障

i meam成個活動， 我有幫手搬野，但個活動唔係和理非，